突發！暴徒裝修360

聽日12月8大日子記得出嚟遊行！

雖然你標題黨，但我都照借po

sorry,
睇錯野

128 維園見

聽日灣仔要人